我嚴重聲明三件事

樓主唔係狗
有村架純唔係雞
泥菩薩探肛無屌過狗
邊個再老屈就出律師信

支持

樓上全部係狗

樓上全部都係狗

樓上係狗

樓主係狗
有村架純係雞
泥菩薩探肛屌過狗

我屌過你老母呀

講得好

一支穿雲箭 千軍萬馬來相見

你地三姊妹俾人蝦 小妹一定幫

牙賓

4樓係狗

收皮啦臘腸狗

樓主係崩牙
有村架純磨腮骨
地盤泥畀狗屌

全部調番轉先係事實

岩

你老母肉酸

樓主有鋪認狗癮
有村架純真係雞
地盤泥屌女狗

樓上全部開定email等收6c信
唔好以為網上講野唔洗負責任

告我地虐畜?

好波 都忍得班熱狗廢青耐

支持你告9佢地
無大無細

快撚啲

你死撚緊

你係一隻崩牙狗

朴初瓏😍唔係a0

重未完

反我地三妹妹都無乜思考能力

樓主出糧出狗糧

屌你牙鼠

樓主崩牙狗

樓主返六日

高普係狗

屌你好好打牙

黎緊星期六拜利狗老母
返五日

老母已故

邊個再hey 0我隻狗(cos囝)，我屌撚爆佢老母！

崩牙狗

村短

收爺啦

狗來

收啦臭狗

屌你老母呀我

好波

樓豬老母係雞

樓主＝N Ben

心戰

佢係我表弟

扮啦

大家好，我係義和b隻狗

我係佢表弟

岩牙

Ok 3頁總結樓主係狗

樓主真係有鋪認狗癮

唔洗認

Show Blocked User - Costanza

你好肉酸

樓下係

樓下係狗

我係一隻汪汪狗～

又鞭

樓上係2&b隻狗

你係有鋪認狗癮

卡牢

2和b 味bam

加多句
我唔係熱狗

係人都知你係射撚滿

係你都知你係食屎狗

SUPER!!!

cos我點幫你

投降吧我沒有辦法為你開滿天花瓣

精神分裂嚴重患者

hi dog

hi g

hi 臭雞

初瓏係女神